每個人都可以好毒，只要佢試過咩野叫妒忌

我未試過都好毒。。。